有無人6月會去印度？？

我同男朋友plan緊6月頭去南印 會去大概兩星期
詳細去咩city仲未plan
有無巴絲差唔多時間會去？可以join埋一齊玩
或者去過南印既巴絲都可以入黎討論下

唔想俾人老強不了

我都睇緊，有冇啲平啲既機票？

飛new delhi來回都2800

推

唔好去啦講真 印度真係好危險 又污糟 之前新聞有對情侶係巴士度 男嘅睇住條女俾人姦殺 最後男嘅都俾人殺埋 意外嘅嘢真係好難講 珍惜生命。

我細妹做空姐去印度，我叫佢老閪都要留係酒店房，一步都唔好出
利申去過backpack 一個月，做男人都覺得危險

但係其他國家識過d 印度人，係幾好人幾nice 既

mysore palace

去印度畀人輪姦呀？

南印點解要飛Delhi
我上次玩南印Mombay入 Chennai 走

巴打覺得南印點？好玩？危唔危險？

6月9號前返嚟唔該

其實講真印度係一個幾好玩嘅地方 好有特色 佢哋仲停留係一個好落後嘅年代 你會睇到好多平時大城市睇唔到嘅嘢 但不過一定要小心 坐火車一定要揀AC class 因為AC同無AC車廂係冇得相連 相對比較安全

想問下用cleartrip app買飛
明明有位但禁入去叫我try again later
係乜事 好心急

我七月先去六月九會出黎放心